不知不覺，iwobi又反cup連加特了

iwobi大解放 係咁入波

黑氣石山狗痴左去連加特到 無lu